求電影名..怪叔叔帶兩個小朋友破壞屋企電影

細個個陣睇.. 歐美電影
講兩個小朋友獨自係屋企
有個化到塊面好白識魔法既怪叔叔 帶佢地係屋企搗亂同玩
最未搞到屋企爛哂 但係佢地父母番黎之前 小朋友好後悔 最未個怪叔叔還原番間屋
中間有個情節係怪叔叔同小朋友揸車 但係怪叔叔識得變兩三個軚盤出黎
唔記得左片名啊
求好心人話我知